爆！！東亞大肚婆

就咁既，本來我都無留意，不過尋日睇完佢幅相覺得熟口熟面，屌原來條女新年前同我個friend 一齊去左泰國旅行，係呀，你無睇錯，我個friend 唔係差佬係狗公！佢上年夏天同我講話食左件超大食既銀行女，我都唔信，之後同我講佢有老公但餵唔飽佢。咁我呢個朋友就好環保既，佢自己就話自己半年驗一次血都正常！

拿，我真係唔知點解會係咁，不過東亞既個位員工，為左你老公同肚入面個個，你驗下DNA先啦，如果係我個朋友既，我諗大家會留手掛。。。不過呢單野而家咁公開我唔知我個friend 仲敢唔敢搵你

好似叫陳寶姍

願聞其詳

屌，原來堅架，真係紀律部隊老婆！嘩，今次仆街囉

Push

岩岩出黎無耐，無頭無尾好難追，俾條傳送門黎啦

話係拉呀會長個個反黑狗

嗱 香港XX呢 除左做CONDOM好叻之外呀
仲會幫人養便宜仔女架

入到黎圖都無張

養便宜仔

圖呢

咪玩啦，食完仲要出圖？我個friend pro 架

推

再問多次，佢無相留底

幫返條link 多圖